---
name: Relatório de erro
about: Crie um relatório para nos ajudar a melhorar
title: ''
labels: bug
assignees: ''

---

**Descreva o bug**
Uma descrição clara e concisa do que é o erro.

**Reproduzir**
Etapas para reproduzir o comportamento:
1. Vá para '...'
2. Clique em '....'
3. Role para baixo até '....'
4. Ver erro

**Comportamento esperado**
Uma descrição clara e concisa do que você esperava que acontecesse.

**Capturas de tela**
Se aplicável, adicione capturas de tela para ajudar a explicar seu problema.

**Smartphone (preencha as seguintes informações):**
  - Dispositivo: [por exemplo iPhone 11 Max]
  - Versão [por exemplo 10.19.1]

**Contexto adicional**
Adicione qualquer outro contexto sobre o problema aqui.
